台灣旅團係東歐身上掛「非中國人」牌上左當地新聞

新聞連結

以下分享轉自Ptt
「強者我朋友年假去東歐玩
恰逢武漢肺炎肆虐，一路上被人指指點點
很多路人一看到亞洲臉馬上捂著鼻子快步經過，有的還直接上來質問我朋友是不是中國人

他們被問到煩了乾脆直接做了牌子掛在身上
“Not From China”
“NISMO IZ KINE” (克羅埃西亞語版)

結果居然在當地爆紅，不僅路人搶著合照還上了當地新聞XDDDD

據我朋友轉述導遊的話
當地兩個比較大的新聞，一個是Kobe，另一個就是他們...
我拿牌子上的字估狗出來的內容還真的全都是他們的新聞

是否該提醒他小心回來被出征了XD」

Ptt分享source

屌你
咁撚似港豬掛BNO係心口

好快班蝗就會有樣學樣

不嬲都係主權國家你估連狗咩

同話維吾爾族都係中國人有咩分別死開一邊啦

台灣人係憲法上咪又係中國人

點樣係憲法上判定一個人既種族

拎住光復旗周圍走一定係香港人

roc不等於prc

叫佢？

做得好

Nismo

個名都真係好重要

連嚟住

小心大陸狗都會扮唔係中國人
佢地咁厚顏無恥

無講喎

台灣人國籍就係中國（民國）

China 果隻字 你話唔係 d鬼佬見到本護照

一樣話你係Chinese 見過好多次 係酒吧門口

所以係時候丟左佢

但因為國民黨去左台灣

都可以話直接送左個主權國比台灣人

今日可以擋住中共 入侵

唔係拗個名
係想表達自己唔係黎自個臭坑姐
唔通寫明唔係低賤既中國人?

應該寫come from Taiwan,畫埋中華民國旗

唔使擔心 兩三日之內會有

中華民國 簡稱中國

算把啦 早d改名

啱 所以無香港人 話自己from China

咁北韓都係韓國人...

Push

幾靚

邊度有得買

+1想知

中國人出去旅遊最中意扮香港台灣人

+2

【連儂牆】元朗西鐵站看「文宣」遭多人揮棍圍毆 6青年受傷送院

721再現 唔可以比佢沉

自己design返個 幫d印T恤鋪頭自己搞啦

叻仔

買最多都係300-400
又唔貴
自己整咁麻煩
質量又驚有問題
洗一兩次就甩色甩字
仲有淨係整一件都唔平下

掛光復旗出國
班支那人夠膽就抄

估唔到仲會有人真心on9

遲吓去旅行每個人都要整個牌仔講明唔係支那人先入得餐廳

事實

好想要

韓國人係南朝鮮人

哦，甘腥港呢

而家見支那病，個個拿佢命，係幾會要佢永不超生

全球黃色經濟圈

韓國認佢地分裂緊 都係同族
係支那人咁小氣
乜都一個中國 漢賊不兩立
講緊兩個中國

Btw 質素

質量有咩問題？太重定太輕？
係質素啊，又要HK=/=China又要用蝗語

想買

On9人地有自己貨幣
國際通用
你訓撚醒未

Where do you from
Hong Kong
But why your passport is red?
...

人地叫中華民國啊，你先係中國人

中華民國在台灣

中華民國，簡稱中國，有咩問題？你覺得中國就係共匪國？

Republic of China is not China
竊書不能算偷

如果佢哋係中國人難道香港人唔係？？ 回力標

你唔好話China Airlines 係中國航空

已經成日扮香港人啦

係街買果d又咪印

佢地咩人都扮 扮日本都聽過
但佢地扮台灣人應該比較易？
冇咩鬼佬識台語 加上新一代台語唔係個個識

甘你老母咩
btw 民族 國籍 文化身分認同 三者唔一定有關

不過影到佢唔認自己係中國人
返到國內會唔會比人化灰？

韓國人 有時會講明自己係 南韓人

講清楚d 好

保命

一個有民選總統 一個冇

邊個既憲法？支那？

戇鳩就出少陣聲啦

預埋我

我中學整d班衫成十年都未甩 睇你搵邊間整架姐

綠共民進黨台獨左未？瞓咗冇睇

Bno都係red...

中華民國係國民黨同蔣介石強搶台灣島嘅名號
想港獨唔該讀吓歷史 俾人笑死喇

班賤種最鐘意扮香港人

你用邊間
你講店名我試下搞團購幫大家訂

台你老母獨咩，台灣本來就獨立國家
又係度玩term

BNO 個樣完全唔同wor
btw 藍厠板宜家唔會好過紅厠板太多
多得班新移民/垃圾港哩 一路搞臭

想要呀diu

你媽死了

我試試啦過10個先買
問到店名先

我都唔知 呢d野當年班會主席搞

屌問唔問到呀我買過一件甩嘅，自此之後有陰影

亞洲人都要和中国人割席

好似叫Buddy
想買+1

越南排支好似成班支那扮台港日韓人？

值得效法

你就中國人
人地就台灣人

香港基本法夠話香港係中國一部分
咁你係咪中國人呀？

好快支那人跟住做之後就會失效

睇過嗰啲街頭訪問嘅片
人哋問佢邊度人
佢話：香港人，來自上海

我：

係背囊痴塊free hk嘅貼布有一樣效果

中學嗰陣班+soc都係搵buddy
質素算ok 唔甩色 深淺一齊洗都冇事
如果有巴打整 一定買

以圖搜尋見到 利申 非打手

印得多嘅話應該唔使200

想買
邊到有

#103

留名

哈哈哈 全宇宙都係中國人 中國好撚強大

平頭裝 屍臭味 一路mou 係條街一路食屎

呢個1set 黎
就咁hoodie $280

人地有自己軍隊，人地可以投票選自己總統
你望望自己？

全球逃撒中囯人

$400都算貴啦

咦睇漏
佢1set有2件
咁都好啲

[合法罷工 ， 助己助人] [染病的你、升官的他]
[少部份醫護已開始罷工、請珍惜機會、接力更多人響應]
本身你在醫院/海關/巴士司機/ 金融/酒店/運輸/任何政府崗位工作
又有傷風感冒症狀 （很容易自製冷親)
請上齊裝備即刻去急症室睇醫生 醫生一定畀你嚇親畀假紙你 甚至將你隔離 變相罷工， 即時救港行動
只要你有輕微發燒症狀， 拍片做證 ，你老細就吹你唔脹， 你問:係唔係要返工傳染畀同事先至安樂？
病假救港、助己助人、刻不容緩

大量造這些Ｔshirt, 褸, 褲, 襟章, 好不？

I'm proud of Hongkonger, shame of Chinese

咁係唔夠，要痴政治標語大字寫台灣不是中國，支持港獨，等支那蝗唔敢模仿

佢得翻17件M 7件L
應該唔夠咁多連登仔買

不嬲係獨立?
你想點先計獨立？

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

Koren 99.9%都係south 果個啦
好難去hostel會撞到north果個囉

正啊喂

你理得人地個果點建國，依家先係重點，依家個總統係民進黨既蔡英文，同國民黨毫無關係

隔住個mon都聞到陣味

對外國人要講明㗎

有好多離譜到中日韓都分唔到
何況係中港台?

想買 求一件

on9仔5毛捉字虱 中國人指中華人民共和國人民 明唔明呀叻仔？

亞洲人俾呢班生番累撚死 有病仲狂啪退燒藥死都要出國周圍走傳染人地 陣間全球排華人地理撚得你邊到人 亞洲人樣就打柒你先

屌你老母 頭幾個留言都係5毛

推

留tg比link你入group
我可以揾店整

你好柒.......

btw可以留tg比link你入group
我可以揾店整

想要件無帽既sweatshirt 多d

97後表示得廁所板

幾多錢啊

Tg: mhkaka

多過10個嘅話應該250以下甚至200以下

巴打 佢一件都係$270
你200係一set 定1件

緊係一件

前面有無字？

都係照跟住去報比店整
不過會唔會比人告炒襲或者改少少

其實唔應該照抄

咁等齊人再傾下點改design啦